大J: 不合作運動要停一停或者唔好咁密

忠言逆耳，不過聽我發表下意見。

不合作運動應該真係要停一停，或者唔好搞得咁頻密。
大家都識講啦，斷人衣食猶如殺人父母，就算大家唔係真係咁中意返工，萬一因爲過密既不合作運動，令到D原本中立或淺黃既人掉頭撐對家，實在係百害而無一利。

勇武抗爭，係必須。
但呢句一定係最難聽，無論點樣升級裝備都好，一般市民既裝備又點同警察鬥呢？呢個真係無辦法改變既事實...
所以每次都係出黎set road black，掉石頭，燒下野。跟住就係等警察射催淚彈驅趕。好彩既就全部人走到，唔好彩既就係有人走得慢被捕。付出既代價實在太大。警察分分鐘多謝曬大家D OT錢...

經過大大少少各個地區既勇武抗爭，警察既失控，同黑社會既勾結，政府既腐敗，大家都有目共睹。
接下來應該真係和理非+街坊全面進場，再加埋文宣去大力將官鄉警黑既醜惡加速擴散出去，全力爭取民意。

而家政府玩日日開記招，示威者要停止勇武，唔好比任何材料政府同警察發大黎講。
只要政府開記招無新野講，記者們就有大量時間去追問過去幾個禮拜發生過既事。只要我地忍住暫時唔出手，政府呢一步其實係玩緊自己。

常言道，不能力敵，就要智取。
勝利就在前方，冷靜落黎諗一諗點做。

(唔好問我應該點做... 如果我知我做左特首啦)
(雖然我地個特首都係乜7都唔知點做。)

Source:

個人意見：林奠政府就係因為傲慢同固執而遭香港市民唾棄，大家千萬唔能夠變成自己所討厭既那一個人，要尊重，聆聽同接納他人意見！！！

push

非常同意

推

我都覺不合作運動已展示到大家嘅威力
再整狗鐵遲早民怨四起

同意

正式宣布：逢星期一是罷買日

攻狗屋，汁裝，要夠裝點都有方法，唔好同自己講做唔做，要問自己點做到

Agger

pish

Pish

yes 太密 暫時和理非文宣回合

本人和理非宣言:「成功不必我在，功成其中有」「以柔制剛，滴水穿石，立場要堅定，行動要理性，BE Water💪🏻」

同意小J所講既野

用一間狗屋嘅裝打晒咁多區?你傻撚咗?

Agree